高定靚仔重要啲？

如題
啲人寧願揀米八樣衰都唔揀米六靚仔

港女要both

有錢

無得貪心

城醒啱款

要靚仔12cm 定樣衰18cm

D女鐘意郭富城定大傻哥??

有啲真係答大傻㗎

高、靚仔、大隻、粗、有錢
缺一不可

靚仔

你揀城城定姚明

一定係高 咁靚仔做咩

邊撚到靚仔

高，而且唔可以瘦過我

認真咩
矮仔無生存空間

你肥啫

185 60 係唔係玩完

已經165 54
瘦過我嗰啲男仔係咪要反省下？

高係前題，樣係其次。
但如果好樣衰就不了
米六靚仔有咩用，拖個仔出街咩

高

出街個個以為係你個仔

高但唔好太醜樣
靚仔但唔好太矮

吓 呢啲叫基本喎
貪乜撚野心

咁矮仔咪即係身體殘障

點解高過條女都唔得 一定要有米八

基本上係

點解搭車無兩蚊

你未申請囉
仲唔快啲去正苦申請

我太靚仔個職員唔俾我申請

高有撚用咩 搭咩車都頂住對腳

D人成日講到矮同7係完全獨立2件事，唔知矮其實令成個人外觀7左，不過矮ge靚仔會好d。次次講矮仔，d矮仔都會攞7頭同自己比較，覺得7頭比矮仔更慘，從而獲得安慰

一個人型定係7其實身高都係其中一個條件 ，矮多數都7，除非好似梁朝偉

講得出呢啲
通常都係米八7頭

咁講你會開心d

矮仔邏輯：高過我=7頭

on9 12cm已經勁好用

得12cm?

你扑過野未

得啦知你12cm

矮仔少計

160太矮 170靚仔得唔得
利申：180樣衰

180

有冇聽過啲女講,
我鐘意佢， 因為佢好高。

180真係咁好咩 有咩好羨慕

我係170靚仔

發現青頭仔

唔羨慕

我唔係

多數要高

啱呀

180都唔高

竟然要高唔要靚仔

睇一個人，現實世界根本唔係得2個因素，都幾難定斷。

你係咪覺得自己靚仔

都真 仲有性格才華內涵等等

係

想識你

唔想搞基

好矮ge靚仔

米七啦

而家一街都係180啦
180已經好普通

靚仔高有錢專一⋯
下略1000字

真

點解有啲全部都無可以溝到靚女

想識 利申 175 65

高+正常樣完勝矮靚仔

高過我就得，太高望住佢會條頸好攰

呢個真 要靚仔好過 高真係冇撚用

做人一定得兩個選擇咩？

我兩個都唔要，番去食自己

得啦知你青頭啦

170起 順眼 最緊要性格好

梗係啦 矮仔注定輸一世

佢175

好過死矮撚

雖然我都幾鐘意柏拉圖式嘅戀愛
但我唔係青頭

你係街見到高定靚仔多D?

不過米六就極端左少少 米七靚仔應該完勝

如果你覺得自己靚仔，咁我揀高
如果你高，我就揀靚仔

要平均。180普通樣同175靚仔，相信多數港女都要後者

普遍唔代表無用，當個個都高，就更唔可以矮

你幾高

正式出到黎社會做野，樣，高度唔係首要擇偶條件。。。

163

差1cm 170

185正常樣 好過170靚仔

站在道德高地，內在美>外在美

著鞋172

都勉強carry到180男

都要睇女嘅高度
如果條女得米5拍個185好恐怖 雖然有啲人好鍾意呢啲身高差

有錢就得 唔睇身高樣貌

185就要應該要170左右先襯到

我個樣生得兇，又毒，點搞

不嬲sell內涵嘅

米5點襯185男

其實太高，唔想望住佢哋太耐
又會唔開心，話我唔理佢哋

fg無50k點算

其實高正常樣，已經夠屌打矮靚仔

我同男朋友差20cm 佢成日都聽唔到我講嘢
會講到躁底

聽過145配180

仲要唔要愛情電影推介

帶個女出街

城城有錢過大傻咁多喎

城城 vs 劉青雲
應該後者多人揀

其實有冇諗過唔關高度事
就算你哋坐低講佢都會聽唔到

所以你鐘意170多過180

大傻都有㗎
撈咗咁多年黑

整臭高佬基因

178都嫌高，高過我就夠了

唔明

錢重要啲

難得，165男的救星

你之前問有咩愛情電影好睇嘛

有時高嘅男仔好似畀某啲女縱壞晒咁，以為高就等於荀盤

this

185同靚仔都係少見 所以睇條女鐘意邊樣多d姐

明明靚仔先係

樣可以整，高度冇得整。

我知我之前傷得你太深
bb唔好太憎我
要繼續走你要走嘅路

矮妹會鐘意靚仔，170一般會偏向高佬

有無仔

好多女仔見到高男仔真係會加好多分

冇

借刀？

靚仔有時都有毒撚的

我

走呀你

其實180都要身材靚至得
180肥頓 瘦弱一樣柒
身材靚就屈哂機 好似呀rain 孔劉咁 企到出黎一定屌打果d小白臉

我覺得性格吸引會加多啲分

其實同人哋玩嗰啲交流多啲會好啲！

玩多啲*

坐低就聽到了
所以我好憎依家重要戴口罩
出街又嘈 連口型都睇唔到點知佢up乜
每次對方講完野都「吓」

見樓上講身高差
我186試過同個148拖左3個幾月
雙方都辛苦到仆街
我諗20-25cm已經極限

講嘢要大聲到好似嗌去對面山咁
大聲又畀人話我鬧佢

講下笑
我都想我係靚仔
最多叫唔樣衰

有冇咁誇
唱山歌咁？

一樣㗎姐，唔好太收埋自己

痴撚線 差咁多
攬果陣真係唔知攬緊咩

175 deal?

之前都係同矮仔拍拖？

比如幽默

掉返轉至啱

真係要想扮溫柔都唔得

其實我又唔係唔識同人溝通
但我啲口味同我同齡嘅人唔太一樣

Deal, tg:Hugo1991, call me

170無理由同160拍拖啦

同埋溫柔

唔係男160，女170嘅意思，係矮妹會好想搵高佬，170女唔一定要180仔

出街比人話似湊女
行街講野又聽唔到 想錫都難到喊

靚女confirm

女仔好難接受矮過自己

如果唔係靚仔到梁朝偉咁 就高重要啲
但如果醜到八兩金咁 就靚仔重要啲

走去邊？
得你個心可以容得落我

咁170都高過大部分女啦

True

169

169都高過大部分女啦

調轉左囉

係 要見營養師

170我自己就覺得合理嘅 但差唔多樣嚟講 就真係高嘅著數啲
就好似大波同靚女咁 就算Bcup大過好多港女 但有大都係會揀大

b cup 靚女
e cup 普通
我一定揀靚女

以上選項附加有錢條件

Cup 同 高 又唔完全一樣geh

黑警咁嘅樣

男人同女人唔一樣就真嘅
女人嘅樣重要過男人好多

知道😌

我身邊識既女仔嚟講鍾意高多過樣

正常

香港最紅個堆 好似全部得米7
朝偉 城城 檸檬 近年啲 關楚耀 林德信 李治廷
全部都係得米7

果d係sell 才藝同樣姐

唔係講緊樣咩？

大把人鍾意靚仔啦

係講緊高同靚仔邊個吸引d

169靚仔我鐘意，好可愛

通街都係180

係囉 靚仔小好多

呢班靚仔好多啦

身高體重一樣

係連登緊係成堆樣衰7頭米8毒撚 點都要打下飛機既 靚仔係出面溝緊女 樣衰7頭毒撚係依到投票

唔係囉
高靚仔>中靚仔>矮靚仔>高普通樣>中普通樣>高柒頭>中柒頭>矮普通樣>矮柒頭

靚仔係大撚哂咖
如果你輸畀高正常樣 啫係你唔靚仔

點解我要喺屋企做assignment

185一街都係

上面覺得高重要啲嘅留言有9成係同一個user留

高有安全感

木村拓哉得173

唔覺佢靚仔

如果係日本妹應該靚仔緊要好多，最多女fans既明星都係170左右

同班毒撚講哂9氣啦 生到米9專家dickson個樣都冇女簡架啦 自己照鏡個樣鳩唔通仲要踩自己話靚仔重要D咩 我真係味見過靚仔溝唔到女

俾人讚過似木村

城城、木村、嵐、wind都好撚矮，一樣係大把女既男神

樣根本就係一切

小孩子才做選擇
我全都要

以前有個米8專家dickson追過我，後來要個16x靚仔做我老公

仲有現實靚仔好多都唔矮/高

180叫高咩

物以罕為貴
你覺得靚仔多定高佬多

得啦得啦知你高啦

矮仔慘

真 高佬周街都係
靚仔一百個都唔知有冇一個

你係拎就拎aa靚女同e醜女啦
你用緊160同180比啊 大佬

老實講，我無見過香港男人矮過160

150都見過

嗰啲係咪有病㗎…

所以矮仔更加被比下去

185先叫高

因為日本妹矮

ching, 我同你一樣
185cm 59kg

真，好多人自以為自己係好靚ge矮仔

點解你係咁幫高佬講説話

真，185先叫高

So true

戀高癖

我175cm覺得自己未夠高
但其實發現香港10個女仔有9.5個都係矮過我

Hi 朋友 有冇諗點增肥

有諗過 但未實踐 你呢？

男朋友最矮只接受到米六
矮少少ok
喺外國啲女仔好多都幾高
一樣唔介意矮少少
當然高同矮都要睇比例

米六下限嚟啦

係要同其他男仔比

靚仔無心肝

有錢最重要

大波

185

168
平時唔着有踭嘅鞋
布鞋波鞋為主

MOLA

我諗佢係高但樣7個d，所以好憎d靚仔

酒店部長一定請個高佬，又唔見佢地係男神
樣靚屌打晒190

嘩 眾人皆醉我獨醒 高尚

我同事157，個樣似林峰，有老婆

次次講矮仔，d矮仔都會攞7頭同自己比較，覺得7頭比矮仔更慘，從而獲得安慰

真五大訴求

矮仔邏輯 ， 高過我=7

係酒樓

你有條件你咪又係會揀大波+樣靚

唔好玩啦 亞洲人 支那基因 又南方 平均高得去邊
係連登班高佬成日打J 炸嗎 fuck 基因咁

一定係高
利申靚仔

經典矮仔邏輯，高過我=7

我老公係16x靚仔放棄左個180樣7

都係嗰句，你樣衰理得你幾多cm都無女想比你屌

你話係西方國家 係矮仔就慘啲
但大把鬼佬都係得米七

湯告魯斯170

正常15幾，但有180+追我吹咩

有家底重要啲
成班窮撚係到打飛機

矮靚仔一定有女，高樣7未必有女，好未？

好多， Tobey 仔 oc 個Ryan Cillian Murphy都唔過175

咁靚仔既米6咪好特別

7頭同16x,都幾難選擇。尼2個性格邊個好d

視乎幾矮同幾7喇，同埋要睇埋性格

係呀，特別過185

矮仔又贏

岩岩地 但事實係邊個靚仔啲 邊個一定吸引啲 （ 165 以下唔計）

可以矮過米八，但要靚仔

其實點靚仔都唔可以低過165啦，呢個係演藝圈都岩用既標準

就算係偉仔城城都近磅米7，何況普通人

你唔講我真係完全唔會向呢個方向諗, 搞到突然好自悲, 好在個樣唔係太柒 不過屌, 溝女係我同條女之間嘅事, 理鳩得其他仔做d咩嘢又控制唔到, 溝唔溝到都唔會係只因為高度一樣野

洪黛淋差唔多180，點解死chur 16x郭富城

屌呢啲都拎出來，收撚返埋佢啦

高佬7頭佢性格超暖男任勞任怨仲係專業人士，
我老公西性格，唔係專業人士粗聲粗氣

所以靚仔完勝

每次出親街見到啲矮的男仔總會揾到個仲矮過佢的女朋友，個男仔應該唔過160

問過好多女其實無人介意個size, 最緊要有feel（即係高大靚仔果啲啦）.
況且太長/太有耐力啲女有時會覺得辛苦

正常都會揾矮過自己嘅女仔嘅呢個有矮男但都有矮女嘛

你呢款高佬如果把口唔掂，幾好都冇用

其實高定矮，靚仔家7頭又點
都係睇把口

成日都見靚女拖7頭啦
討論咁耐高定靚仔冇咩意義

我有時都頂唔順我老公仆街性格，但又冇後悔過當年唔選擇高佬，因為真係成個的神咁款

普通樣：高
靚仔： 㨂靚仔個個

討論區係咁
比如我本身知道好多各行各業嘅人工，香港10個有8個其實都係under $35k
但之前有個po講人工, 個個覆嘅都係$60k+,
搞到好似好多人$60k+
現實係$60k+ 嘅人先會覆po, 搞到好似好多人$60k+

咁講法矮男仔個市場真係細好多，一定要揾返矮過佢的女仔

串你老似阿嬸啊

未grad
但香港真係有咁多under 35k?
u grad出嚟做十年應該過硬喎

大把
專科先會有

u grad 喎

都係geh,16幾雖然矮，但要高過你就可以喇

靚仔一樣無問題

大隻重要d

Dickson幾高都無用喇

點解啊 米六靚仔好啊 咁高唔好

你有冇識矮既靚仔
係畀女溝死
間唔中受高度問題溝唔到一兩條女喺度呻
但其實全天候有幾條女溝緊佢

靚仔要嚟配種，將靚嘅基因承傳落去

um, 我諗under 35k嘅人數大概係等於搭黨鐵/巴士返工嘅人數囉，
咁你話多唔多?

咪話佢啱囉

都重要

170靚仔同185普通樣

根本靚一定受歡迎過高，靚人好著數
正所謂靚仔難求，高咪一街都係，有咩咁特別

185香港算少有，越多高佬，矮ge靚仔市場便減少

btw 我覺得廋重要過高同靚仔

個數點得出嚟

瘦？

唔係做以下既：
sales
IT
engine
醫護
account

要過 35 唔係咁易架

咁190仲少添，180已經算高佬啦，香港平均身高得173咋，你所謂越多高佬可能要100年後先進化嗰2cm
香港地有170up又靚仔已經好無敵，你借鑑啲明星就明
香港最紅嗰班有幾多過175？點會冇市場姐

你個standard定高佬咁低，定靚仔咁高，點討論
185先叫高，180太多。
咁街市阿姐叫你靚仔果d我都可以當係靚仔

老師 social work 金融？

你呢係大眾標準唔係我嘅標準，180香港地絕對屬於高
170都唔叫矮？！你開post問吓大眾啦

純粹係日日都接觸，所以feel到普遍d人搵幾多錢
上網google完，估唔到真係畀我貼中
82.5%都係搵under $30k-$39.9k:

唔係掛u grad做十幾年都無三萬
好慘喎

屌 mean到 不願接受現實

條友應該係樣衰但係好高

簡單來講，你以170靚仔明星為對照，起碼都要對比返185喇。靚仔到郭富城梁朝偉基本萬中無一，對照返185唔過分喇，雖然香港人偏矮

矮仔邏輯：高過佢=7

次次講矮仔，d矮仔都會攞7頭同自己比較，覺得7頭比矮仔更慘，從而獲得安慰。同埋唔知點解佢低覺得高佬一定係7

咁嗰啲留俾真正女神嚟食啦 講緊香港大部份女仔普普通通其實唔會襯得起呢啲又高又靚仔嘅

木村寫177但係究竟真正身高係幾多 有人傳佢其實163

乜撚野呀
2019政府統計處既數據
25%打工仔（100萬人）搵30k以上喎

170左右啦佢，177佢報大左

尼d明星有邊個真係見過，攝影技術可以遮到身高缺點，突出靚仔

條link講緊$30k-$39.9k啊......

想知有咩技巧會令女仔舒服? 分享下

又高又靚/型仔既真係出現率唔高

係香港係極低

高成點先？姚明咁我緊係要樣啦！不過樣>>>>>>>>>>>身高

屌講真我寧願生到dickson咁但有米八

點解個世界咁撚唔公平

你揾專家Dickson比
我寧願普通樣不過米六啲

條link嗰堆數字...係絕對反映到我接觸嘅真實薪金數字....大部份人嘅人工都係一個唔開胃嘅數...$24k都去唔到

有時諗返起自己個樣生得算「試正」覺得好好彩
同埋有女仔話過我襯一襯衫就好好多

你真唔知定假膠？你生到2米 佢咁既樣你一世都冇人要，仲自卑高150，根本女人就睇樣第一，除非你又樣衰又矮

有冇諗過係男男呢

棚牙好緊要

我覺得我最特別係對眼
好少見人隻眼大過我同深過我

有呢啲條件都要睇吓擺埋好唔好睇
有女話你靚仔就應該可以放心

太靚仔冇安全感
但高有

又靚仔又有安全感呢？

痴撚線
講到生得好睇既就會cheat咁

靚仔無本心
所有男人都無本心
只不過有啲無條件去花fit

由聖人模式跳返出嚟未

身邊有個女仔fd就係 有試過因為個男仔性格太on9而講過分手 但後尾又一齊返 我問佢點解 佢話因為純粹佢男朋友好高（佢男朋友182cm左右）

做緊assignment sor

生得靚仔嘅
d女會自動埋身
未必關個男仔cheat事
除非你自己都好靚

如果兩樣都有
呢個post完

The rock都傳170

高同靚仔

身邊冇靚仔 唯有揀高

身高黎講, 基因會比個極限,
但能唔能夠去到個極限, 就係飲食同身體微生物.

得出呢個結論係源自兩個fact
1) 係二戰之前, 美國人係全世界最高既人, ~170. 但係二戰之後, 馬爾他計劃同政治/經濟環境改變, 令普遍荷蘭人都有能力購買有營養既食物. 加上人類對營養學有更多既認知, 以往日日食包既日子改為有大量蛋白質, 所以整體會高左.

2) 係美國出生既亞裔人口, 男性平均身高係高於其他種族 (or 高於全美平均值) 唔記得, 即係平均而言, 亞裔人口可以高到既潛力其實好大.

靚仔但都唔可以太矮
不過都好少見靚仔係好矮

尋尋覓覓185

Both

高但唔可以7

矮但要靚仔

搵我?

高同順眼

張國榮都173cm

Agger

樓下個看更都米八高有乜特別，樣才是吸引人地方

小池徹平165

荷理活佛羅多170、湯告魯斯170，舊蜘蛛仔都唔高

但佢地都有個靚樣

所以我唔覺得佢哋好靚仔呀

生得高樣衰
你唔望上去就可以唔洗成日見佢個樣
同埋距離遠啲睇落都靚仔啲

170靚仔 vs 183普通樣公平啲

你唔覺得姐，多數人都覺得

有175以上, 普通樣已經食好多女...
但如果155, 靚仔都無乜用...

一定係高
城城都只係娶方媛就知

青頭笑9人

一定係高 高只要操大隻 打扮下 唔靚仔都變型男
但矮就一定冇得救

屌你咩 有幾多人真係的神咁柒 你岩岩講既野令我嚇一嚇 連專業人士都唔得

點食...

183

就算樣子普通180 vs 瀧澤秀明 168

係人都識揀

我米七
米六點揀得落

之後佢男朋友都有改既 但係我個fd對佢男朋友都幾差 衰啲講句有時覺得佢男朋友似隻狗咁 呼之則來揮之則去

到後來我出左pool 佢見到我點對我自己男朋友 例如簡禮物 佢就會學我都簡禮物送比男朋友 我對男朋友好 佢就會試下對佢男朋友好啲 其實正常應該好自然因為鍾意對方而對佢好 但佢係學我之後佢男朋友同佢講 好多謝我 因為我 佢變好左啲

就好似我個fd根本就唔算鍾意佢男朋友 純粹驚搵唔到個可以承受佢啲無理要求而又過180既男仔

呢個真

細細粒既靚仔先係最正